黑警踢人頭片

屌你老母

有冇腹肌

人渣！！！！！

全民大罷工
唔係淨係諗住公務員罷先有用
就算番緊私人工都要罷！
罷工係要長期先有效！！！！！

1. 一條心！可以感染埋十五十六唔敢罷工既人
2. 香港以經濟為重心，冇人做野經濟活動就會停，老細們都會表態
3. 因為唔犯法，道德底線容易衝破，和理非都有和理非抗爭既方法

依家香港已經退到冇得再退，港共政府只會變本加厲

利申：私人工

推

push
黑警冇人性
手足好慘

酷刑罪dklm

Push

[置頂] 倡議民陣搞全港罷工「前夕」大遊行，一齊罷工吧！香港人！

求下你地幫一幫推，
說好勇武之後和理非接力
個運動要突破, 不要磨爛席
民陣提出全港大聯署,
參加者需出示自身行業，
要求民陣舉辦
遊行日子由8月3日至8月4日，
罷工日子: 自8月5日起

搵人backup, please

CLS

黑警死全家

push

自推

冇用腳

佢已經被制服冇反抗能力，成班仲係咁抽水屌佢老母

記者影住都唔撚驚，惡過七警

班撚屌一定不得好死